【White Genocide】來年美國青年人口大多數非白人

原因都幾多吓
1. 美國本身係移民國家，而世界人口既絕大多數(non-white)開始catch up

2. 白人唔生仔/美國唔鼓勵生育

3. Affirmative Action保護minorities
仲有既話大家可以補充